老娘的草根飯堂 - 咖喱菠蘿炒飯

屋企只要有買豬肉煲湯
舊肉一定無人吃，我又唔想嘥
所以多數都要做肉鬆
但無理由成日整肉鬆包
所以我一有肉鬆就會做呢個炒飯
又可以炒一大盤帶幾餐！真係慳唔少～
配埋個新鮮菠蘿殼，即刻好似見得人咁！
但我出街一定唔會叫呢個，因為萬年菠蘿殼

不過唔係要影相或者宴客我都好少會用個殼，因為都幾麻煩
自己食就唔攪咁多野啦！

圖文食譜
咖喱菠蘿炒飯

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

菠蘿

又係泰仔野

對肉鬆食譜興趣大d

炒飯

我自己一直沿用到而家！

竟然有人唔鍾意菠蘿

本身對肉鬆麻麻
如果無肉鬆就好
好睇過餐廳個D好多倍

唔鐘意

咁樣炒飯好難頂

我真係好鍾意泰野～尤其夏天！
同埋出街唔捨得食～泰野又易煮，所以成日做

因為有大蝦

唔鍾意其實唔落都ok！
不過我有就會落，因為唔落唔知用去邊好

咁生炒骨呢？都係菠蘿呀～
其實我都好鍾意食菠蘿炒牛肉～仲諗住整tim

兩邊POST都支持你

菠蘿蓋一定要重用先有嗰一浸味道

鍾意既就去訂閱下youtube啦！
真係無乜人睇～我拍到無晒心機

唔係呀？

老娘~ 肚餓~~

收到

其實係咪真係重用到？ 會臭架喎

我都煮緊麵

其實而家係咪好多餐廳既菠蘿炒飯已經無用菠蘿上架喇？

好多都唔用新鮮菠蘿架啦～

好

最憎咖哩炒飯

點解呀？

因為我以前以為好好食
有次叫咗先知唔好食
又食到喉嚨痛

係咪因為你去果間炒得唔好食ja

菠蘿 個殼好好小重用啦
反而有d鮑魚殼就真係會重用

正

有冇椰果？

平時去食泰國野 都會搵d咖喱汁撈菠蘿炒飯食

椰果

鮑魚殼重用？

咖哩蟹
上星期岩岩又整完

超級好味

我頂你咩

講起又想食喇！

有冇整過新加坡胡椒蟹 都好正

我想整呀！

用白胡椒 冇咁辣

好似好難整呀

但應該會無咁香

炒飯之嘛！
好易架喳

都唔係 n年前係新加坡食過都食到lamlam脷

我要食一碗

青豆

轉用粟米粒好好多

菠蘿咖哩炒飯可以落雜果，有椰果會更好食